拎校名打飛機嘅人都幾on9

唔計Ivy League

禾含禾自豪

pound of 禾 含

你唔抵得我可以pound of my school

所有大在禾含腳下

禾讀含大禾自豪

啲名校中學雞日日打到出血就不在話下

shitty同含大又係煩膠嚟

ocamp d人個個話自己名校出身
挑到頭來咪又係同我一個program

今日搭地鐵見到有個旺角區名校仔
件hoodie 背脊印左兩個字校名
個背包拉低到pat 黎show 佢是x x

Very hate 名校仔
Especially 九x and dbs
I love bb

覺得成件事好無聊

DB仔真係幾串

咁佢地的確多才多藝嘅

毒步
樓豬都係名校仔
地區個種

又係dog wa kowloon

毒步所言甚是

No 火車站嗰間

你估下

你都係名校咪扮
已經知道你邊間

係
好易查到

邊間 唔怕加密講出嚟

可以肯定除左含大香港其他自稱大學嘅都係學店垃圾

咁光榮嘅事點解唔可以拎出嚟哂

所以每次同人提起禾邊間大
禾都會眉飛色舞好自豪咁答—禾含

禾含, 正如下面碌鳩般雄赳赳

香港只有一大

岩, 禾含萬歲

吾城核工已經唔需要呢啲虛名。大家心照足

足矣

到時禾含出核工你地要摺埋一邊

Yes
我之前都係咁估

聽講聖言仔串過馬撚

Bb開估未

唔回應任何起底問題

因為已經成功

讀u識得有個師兄
由識佢到而家出黎做野，仲拎住英華黎打飛機

Ust南亞仔

Bbzz先係最難

唔回應

唔回應即係默應

你喜歡啦

oxbridge都唔喺ivy league

你唔講我都唔知有傑出考生呢啲野
佢金銀榜點分，點解有啲銀嘅考得好過金嘅？

Oops 漏咗

咁有咩計？
唔係ivy league/ g5都唔好意思打J啦

唔通好似香港班on9仔咁 係到拗要計埋shitty做4大咁肉酸咩

總之

禾含>>>>>>其他>>>是但

其實個間算純 dog wah個件綠addi jacket每次見到班仔著成日以前自已好型 拉到個拉鏈最高咁

就算係 ivy league, 如果到30歲重要靠校名黎自high 都幾悲哀。

正常
前排見到一堆校友日既相 最舊去到唔知五十定六十年代
利申一條龍名校

聽講最耐歷史，以前係幾好嘅，而家就唔知

恆商班人

我fd個陣參加校友合唱結果覺得d人太老quit左

每次我都好自豪咁講我 遵理日校